⠀⠀

回來就發現有新icon 係咪連囝關心我嘰嘰

隻薑餅人

好盞鬼
成隻我咁
好可愛嗚嗚嗚

仲有你帽戇撚鳩鳩啦

終於唔使自己打都有得叫人
你帽戇撚鳩鳩啦

你帽戇撚鳩鳩啦

咪推... 我自己發癲...

食屎啦屌你老母臭閪

真係好可愛
你係薑餅
我係

你帽戇撚鳩鳩啦

最愛：
你帽戇撚鳩鳩啦

玩icon過隔離post啦... 好尷尬

聖誕連豬

此post議員

聖誕連豬

過去玩...

頭先搵點解唔見咗隻charmcharmju原來帽咗...
得罪講句好柒好憎綠色

好撚多野做

點解我睇唔到你地send嗰啲野 係咪要update？但我check完無得update喔

你試吓app store向下拉有無得update？我一開app就有

加油做完過聖誕就唔使愁

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

me done... 唔好推

就係無

可能過多日就有用住web版先

熄app再開

唔該巴打不過標題都係空嘅
同埋上面呢隻野嘅細版去咗邊全部得返啲大隻嘅係度

我無打標題所以空係啱

有冇whatsapp sticker

自己用whatsticker整啦